commit d4f98795612115a602beb2aba6ffc05520502faa
Author: manuellemus <manuellemuslemus23@gmail.com>
Date:   Wed Apr 3 15:09:21 2019 -0600

    mejorando diseo de la vista nuevomotorista

commit 607cbdfbc9c423ba0de1f0420d47f63541e11162
Author: navnelson7 <navnelson7@gmail.com>
Date:   Tue Apr 2 22:39:12 2019 -0600

    Arreglo de igualacion de diseno y migracion para motorista

commit e826bcae08be4190f8838d60e8e7fdeba275fdb4
Author: manuellemus <manuellemuslemus23@gmail.com>
Date:   Tue Apr 2 16:18:59 2019 -0600

    metodo de editar terminaod, se agregaron dos metodos a motoristascontroller(formulariomotorista()=muestrar el formulario para editar y Editarmotorista()= guar la edicion, tambie se agrego la vista EditarMotorista, que es el formulario para editar

commit c9cc0979d578815c3989266413ab0bd3c50c0419
Author: manuellemus <manuellemuslemus23@gmail.com>
Date:   Tue Apr 2 15:28:48 2019 -0600

    metodo de eliminar terminado, se agrego el metodo elminar en motoristacontroller, tambien se creo la ruta la cual es donde se ejecutara el metodo de eliminarmotorista

commit 87537dd788f618283ac0ecc0e25e545c019efda9
Author: manuellemus <manuellemuslemus23@gmail.com>
Date:   Tue Apr 2 14:36:50 2019 -0600

    metodo de guardar terminado, se agrego la vista NuevoMotorista en la carpeta de view/motoristas, y la funcion para guardar en motoristascontrolles llamada GuardarMotorista

commit 7822b9ba9dc5069b7cea14eee768a65b91578171
Author: manuellemus <manuellemuslemus23@gmail.com>
Date:   Tue Apr 2 13:14:02 2019 -0600

    metodode guardar funcionando, cree el controlador  motoristascontroller y en view se agrego la carpeta motoristas, que contiene las vistas del controlador motoristascontroller

commit 67a91c23fa3657d43eaaba2e1e16ef581afe637b
Author: navnelson7 <navnelson7@gmail.com>
Date:   Thu Mar 21 17:17:46 2019 -0600

    Agregados los tipos de descuentos en las migraciones

commit 89b1838ecb01ce698a237dc5fe51ceac196a812c
Author: navnelson7 <navnelson7@gmail.com>
Date:   Thu Mar 14 22:05:42 2019 -0600

    Migraciones y Controlar para descuentos

commit 0628310169cdb2dc633ef45c0740be2ac772e08d
Author: navnelson7 <navnelson7@gmail.com>
Date:   Mon Feb 11 22:22:03 2019 -0600

    Iniciando el Versionamiento del proyecto Tranmass
